FAQ:
Q: Bagaimana cara menjalankan  API server?
A: Ketik di terminal : sh start.sh

Q: Bagaimana cara mematikan server API server?
A: Ketik di terminal : sh stop.sh

Q: Bagaimana melihat apakah server sedang running atau tidak? 
A: Ketik di terminal : sh list.sh
   - Apabila server mati akan muncul tulisan 'info:    No forever processes running'
   - Apabila server hidup akan muncul tulisan 'info:    Forever processes running' diikuti detil dari proses nya

Q: Bagaimana melakukan extract data?
A: Akses alamat web : http://[api_server]:8080/api/records?username=[username]&date=[tanggal yyyy-mm-dd]
   Contoh : http://192.160.0.53:8080/api/records?username=test&date=2014-05-23
